九巴apps好撚廢

dllm個九巴apps
一係就唔撚出時間
一係個時間就假既大9你
點解整撚左幾年都無改善
學下uber個app啦

一得閒就用佢地個對話apps投訴
鬼叫佢地唔係脫班就係個apps fake9人
實際上有冇用我唔知
至少反映左
好多人罵完就算

其實大部份時間係準既 我自己都日日用
係特別繁時會出現咁既情況

x2 有時見到成40分鐘先有車 即刻估到唔知邊度炒車 即轉地鐵 好有用

老生常談

1821

成日需要時就冇時間，近半年用佢都睇唔到到站時間